TB有賓周算唔算TB

假設一出世係男性
但變性做人妖(泰國好多人妖都有賓周)

然後再男性化打扮變TB

算

變左性即係女 算!